Привет прочитай меня )))

Начнём
    -У вас должен быть устоновлен composer 

1)git clone https://baghdasarov9424@bitbucket.org/baghdasarov9424/testtaskyii.git

2)создайте базу под нозванием testYii

3)откройте папку с проектом и откройте командную строку

4)скопируйте - composer update

5)скопируйте - php yii migrate (ответ - y)

6)скопируйте - php yii serve

Будет дан адрес скорее всего это будет http://localhost:8080/

заходим тестируем.